用緊Bose 700嘅巴絲請入

想問吓whatsapp錄音收唔收到音架？好多都完全錄唔到聲

十分清楚